大家一齊貼下個電池用量

林早洩我而家唔撚用你個垃圾forum，個速度係咪快左

零成本升級你開心啦

用尿袋叉緊

得我一個係An 撚